點解某報紙fb冇人抽水

係咪比人del哂？

有冇link?

自己fb搵啦